# daSklonenie

[![pipeline status](https://gitlab.com/pallid/daSklonenie/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/pallid/daSklonenie/commits/master)

портирование на OneScript функции daСклонение: склонение ФИО, должностей, чисел, прилагательных, существительных на языке 1С 

Статья https://infostart.ru/public/330103/ 

Автор https://infostart.ru/profile/497908/


